點解遊行示威唔揮動中國國旗

遊行可以利用對家弱點,揮動中國國旗,d狗仲夠膽放催淚彈,開鎗,即係d狗反國家,對國家不敬d狗想搞獨立

一路行，一路叫

愛國愛港 ，理直氣壯，

建設民主中國，一人一票選中國第一位總統

五毛以為我愛國我就利用你地枝中國國旗分化你地d狗

我要呢個

打維尼,你地d狗未死過

愛国爱黨爱近平

幾好喎！咁咪扣唔到帽子

Push

咪撚再玩呢D膠啦
好幼稚

唔膠喎。對家憑咩話我地。啲廢老仲好鐘意添

一邊叫埋"光復香港,時代革命"口號,一邊揮動中國國家,淋鄭你有咩藉口話我地搞港獨而且對面d狗唔輕易射催淚彈過黎,我揮動緊中國國家,你仲射,即係d狗對國家不敬

push

諗下場運動做緊咩 on9